{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057689",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157378?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(검단신도시) 브라운도트 인천검단신도시점"
    },
    "text": "[GRAND OPEN！！] こんにちは。ブラウンドットコムダン新都市店です。 清潔さ、清潔さを常に維持して客室を利用する際、快適さを感じられるよう最善を尽くします。 客室番号とデザインはランダムに割り当てられ、退室時間を超える場合、貸室料金が自動的に請求されることがあります。 入室時の基準人数は2名であり、追加人数が摘発された場合、払い戻しなしで退室措置となります。 備え付けられているすべての物品の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償および洗濯費を請求します。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、両親と同伴した場合に入室できます。 入室時に身分証明書を持参しない場合、利用制限がある場合があります。 夜12時以降は騒音に関してご注意をお願いし、ご利用のお客様同士でお互いに配慮して協力します。 駐車はご利用のお部屋につき1台まで登録でき、建物内の地下駐車場をご利用いただけます。 周辺にはワンジョン駅、デックジョン駅、ダンハeマートがあり、車で約11~13分かかります。 ヤノルジャAPP、WEBで宿泊レビューを残していただければポイントを貯められます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインはランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、貸室料金はどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、貸室料金が自動的に請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "入室時の基準人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が摘発された場合、どうなりますか？",
            "answer": "追加人数が摘発された場合、払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "備え付けられている物品が盗難、毀損、または汚染された場合、どうなりますか？",
            "answer": "備え付けられている物品が盗難、毀損、または汚染された場合、損害賠償および洗濯費を請求します。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は制限されていますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は制限されています。両親と同室の場合に入室できます。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書を持参しない場合、どうなりますか？",
            "answer": "入室時に身分証明書を持参しない場合、利用制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜12時以降は何に注意をするように案内されていますか？",
            "answer": "夜12時以降は騒音に関してご注意をお願いし、お互いに配慮して協力するように案内されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車はご利用のお部屋につき1台まで登録でき、建物内の地下駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはワンジョン駅、デックジョン駅、ダンハeマートがあり、車で約11~13分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊レビューを残すとどのような特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャAPP、WEBで宿泊レビューを残していただければポイントを貯められます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 520
    }
}